WE ARE THE WARRIORS ！！！

速龍死黑哨狗收皮啦 冇良心嘅人係唔會贏

Who need who